恭喜晒入讀bse的巴打！！！！！！！！！！！！！

距離做狗又近了一步